Wemmick gingen op; "het gebeurde--gebeurd, denk je ook niet ?--dat deze vrouw was zo zeer kunstig gekleed vanaf het ogenblik van haar aanhouding, dat ze keek veel geringer dan zij werkelijk was; vooral met haar mouwen vergaten te zijn zo vakkundig gekunsteld dat haar armen had een heel delicate look.
